【袁弓夷】深度談 光復香港國際時代革命 聯美滅中共暴政 聯英奪回自主權

袁弓夷深度談 光復香港國際時代革命 聯美滅中共暴政 聯英奪回自主權

袁爸：香港人應向英美表達有志自決

袁爸：現在只有羅冠聰發聲，唔夠。

袁爸：初選成功，操練多兩三次，就有能力公投。

想問下大家回歸英國定自治好1

袁爸：如果香港人不顯示自治意志，外國就無心機援助香港人。

袁爸：中共一定不會自願放生香港，一定要美國打到中共pa喺度，中共先會割讓。

袁爸：一定唔可以回到【一國兩制】的鳥籠，唔可以【袋住先】

如果公投英屬還是獨立，我估英屬會勝出。

袁爸：侯斯頓領事館係
1. 千人計劃總部
2. 負責資助Antifa暴動
3. 偷竊石油業，製藥業機密

袁爸：先前猶太人勢力阻住侵對付中國，但現在侵交全權給Pompeo

袁爸：Trump正考慮是否關閉三藩市中國領事館

袁爸：張首晟（1963年2月15日－2018年12月1日）美籍華裔物理學家，是千人計劃負責人。張死，是因為孟晚舟落網之日，他要向美國投誠。

袁爸(29分鐘)：即使中共倒台，香港也應該獨立，因為大陸人沒有自由民主法治觀念，他們要50-100年才可能追上。

袁爸：攬炒是對的。